[案情重組] 便衣警察衝擊定逃走

事發約2350
以下係我推測時序：
1. 帶頭衝擊
或者係好似now咁講佢叫示威者唔好衝
請自行判斷

2. 身份敗露被圍

3. 逃走至天橋

4. 便衣好驚 拎起武器(自己判斷係咩，我認唔出)同雪糕筒想殺出重圍
(都有人話佢係想帶頭衝擊)

5. 經一番調停，安全返回警總

大家請幫手重組
以下係有線新聞報導同片段

當事人

.

幫推

快 d backup

我覺得咁樣最接近事實
大家有其他相都請po出黎
真相愈辯愈明

希望有係現場既人入黎講下佢逃走前做左咩

推

推!記者朋友!

佢逃走前做咩暫時得一幅相

希望有人可以做證 佢到底有冇衝！？

我當佢係俾人圍
咁點解唔show警員委任證

咁多人追住佢，佢當時會唔會根本想引人群去衝入警總？

畀人圍，然後轉身拎起雪糕筒仲有水撥
喂大佬，你警察黎架，你拎齊架撐走向人群想做咩？
自衛？最近你就係班記者，你唔係又要記你老母啊？

我覺得呢個最貼近事實
希望多d現場人士提供第一身資訊

Now淨係影到佢逃走之後
至於佢點解要逃走
我發現幾個疑點
1. 便衣警點解冇帶委任證
2. 佢既身份係點俾人發現

我推測佢可能係
1. 帶頭衝擊(有相為證)

2. 叫人唔好衝
3. 趕住番工

暫時覺得第一個可能性最高
希望有其他相/ 人證

要等前線既兄弟親身說法

或者多幾條片

重組事實
推

不如詳列一下根據有線影像, 同灰衫警加埋發生嘅事實

如果你唔信灰衫男衝嘅版本，下面依個版本就係事實:
灰衫男隱藏委任證，手執水撥做武器混入示威者企圖搞事。
好彩比示威者發現，灰衫男事敗逃回警察總部。

無論你信邊個版本，都應該將你相信版本廣傳。

佢俾示威者追果陣係群情洶湧
應該搞左啲事 等其他師兄補充

請幫手將1. 我個po 2.
3. 下面呢段文字
整合開多一個post
咁樣係最貼近事實既版本

(呢段係我加：
便衣警係夏角道帶頭煸動衝擊
被示威者阻止
身份敗露
下面係copy番黎)

一個 穿著52號t裇 既便衣警察
從示威群眾當中 帶頭跑向警察總部
並後面有數個示威群眾跟著

佢快速由警察總部正門方向外嘅電梯衝上去
並衝擊警察總部嘅鐵閘
衝擊期間疑似拿著水撥作衝擊之用
現場亦傳出幾下鐵閘拍擊嘅幾聲巨響

衝擊期間
後面並冇任何一個示威者
跟著他 一起作出衝擊既動作

他一人衝擊鐵閘一段時間後
發現衝擊警察總部嘅鐵閘不果

他左手手持水撥 右手手持警察雪糕筒
急速逃到警總電梯上層嘅一個角落
並將警察雪糕筒放在前方
立刻拿出手機打電話聯絡人

數分鐘鐵閘自動開門
並打開到大概得0.5米嘅高度
有幾個警察從中爬行了出來
接應咗佢 並一同爬返入去警察總部